[大台重臨]原來香港眾志同黃色經濟圈係大台

當初支共瘋狂老屈係大台既泛民,民陣,眾志之類既組織
以為斬左ed領袖大家就會散水

但自從大家識玩冇大台,冇左e d形式上既領袖
成個運動就變左新模式
國安法過左,自稱黃圈,甚至點名既反對派一定會比人搞
家下檯面上唔可以再光明正大標籤自己

係時候諗番咩叫去大台,還原1年前大家做過既野
人人都係領袖,自己諗應該去做乜啦

龍門退出黃圈? 眾志解散?
WFC

7一維園見
Facebook ig airdrop

原來黃圈係一個組織係可以退岀，我宜家先知

唔係中資已經係黃圈，拉得

Be water
唔好以形式化規限自己嘅力量同行動
連登，tg，黃圈都唔係咩大台
香港人唔好再習慣依賴其他人，要自己思考行動

無大台抗爭唯一出路

去品蔥

從來一年前都係無人號召自己行動

堅持無大台

唔好理分化撚

分化撚

冇黃色經濟圈 咪淨係標籤藍色經濟圈囉 一律藍店紀錄在案 永不幫襯

睇唔明出面黃圈嘈乜
1年前都冇ed野

認同

推

攬炒 同 be water 仲有 唔要大台等等 永遠都只係班唔用腦諗嘢嘅人嘅口號 其實可唔可以多啲諗下嘢 諗下呢啲keywords 嘅意義

agger 出面好多五毛帶風向

agger

全部黃店強制結業

自欺欺人都無意思

事實上就只能轉晒做地下化

好多和理非亦會因為寒蟬效應而唔敢出來

而我則會被連登仔扣上失敗主義嘅帽子而被屈毛

正解

做番主線啦，嘈埋d支線野

Wfc 每個人都係大台

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

Agree

駁唔到

講得啱

Agger

但兒登仔熱愛逢紅必反 多人肯嗰種紅

推 重拾上年612初心

應該係有掛
每個人理解唔同

推 思想正確

exact7ly

好想睇下港共見到聽日有咁出人出會有咩反應？ 唔係解決左大台啦咩！？

71見

態度正確

槍打出頭鳥，大量對家打手入黎炒話題

71維園

唔知點解佢哋覺得要退出

退出啫係紅 大家唔洗食垃圾

真 專心做主線任務
係到食花生笑人點點點
不如諗下仲可以做咩
痴memo 又得，諗定聽日去邊又得

Wfc

推
望望facebook同連登既五毛做緊咩
你就明白
無論係打殘體字定繁體字
佢地講既都係幸災樂禍 令你憤怒 從而滋生無力感

冷靜d 見到五毛唔岩聽當睇唔到就得

7.1不見不散

Push

推，做自己認為啱嘅野

大家冷靜啲

Tue

Yes

啱，WFC
本來就佢哋還佢哋
唔關事 解散都唔重要

其實句野係同對家講 多過同自己人講
本來就無申請加入 又何來宣佈退出
頭盔嘅野大家心照

Push this one!!!

用下你個腦
日日支那追擊個模式就係扣帽子
黃圈嘅人都知根本唔存在加入、退出
但共狗就係追住你黃色經濟圈係大台呢個偽名題嚟打
咁你諗到點解要有個咁嘅聲明未

就算有人退場都唔代表場革命會完

大家想做既野 -> Del post & comment

從來唔需要大台呢樣野, 最緊要繼續做好自己嘅野唔好批鬥人
唔通我抗爭係因為有眾志同龍門咩, 五毛藍屍最想大家因為咁而心灰意冷放棄

眾志解散係逼立法要無限期追溯
唔可以俾佢縮

起底睇下啲屌人拋棄手足嘅所謂連登仔

就知咩事

71 維園見

其實大家心中明白就算

tui

心水清，推

我係大台，但無人會聽我講，咁我係咪大台？

聽日見

心水清
邊個邊個咩解散咩退出，wfc

好多人仲活係2014 年

wfc各有各做啦

好文就要推

推多野先，71見

推阿推

be water 聽日見

講得好 唔好咁易動搖

咁耐終於見到一個似返樣嘅post

Pish

唔係同同路人割席，但係真心唔明
點解覺得退出左會安全d
如果真係鎖定左眾志一定會查曬所有人，無論眾志仲係咪存在

呢個正路 推

其實幾過癮，冇追溯力既話
佢ed聲明就有用，可以玩下文字遊戲
但大家都明法治已經冇用，又洗乜咁在意
好似係得堆屍體既戰場繼續射子彈咁
由得佢啦

又慣性拉左添

一言驚醒洛克人

推返

思路非常正確
聽日係港殤日，舊香港已死，新柏林崛起

。

push

連自己個POST都拉, 幫你推返

講得好

今日發生既所有事都令我諗返一年前既我地

7.1見

A

Help push

係囉，其實唔難明
我好多朋友第一個反應都係"退出 即係點?"，但連杜汶澤都唔明呢個先奇

黃圈已經入左血. 係唔會消失

連登仔成日亂搬龍門架啦

你個標題同內容有衝突
邊個人仲會理大台唔大台

最簡單既嘢偏偏冇人做

連燈仔先係大台

冇大台，香港人幾難都會走落去

抗爭就是生活
生活就是抗爭

街照行 黃店照食 歌照唱 吹咩

民族自強 香港獨立